不服來辯 譚詠麟係史上最好歌手

認同

奶共黎講，佢算奶得數一數三

收聲啦你

樓主好野！

係都張學友先

垃圾一件

蘭花手

雖然樓主係人妖，不過小妹讚成

首左麟加李唱到街知巷聞